法唔法國yankee已經變左公廁

連啲呀婆呀伯都著埋一份

賓賓最愛

洋基不嬲係古代野